砌機求救

小弟對電腦唔係幾熟，但係小弟想砌部機。
主要係打機，例如 GTA 5，LOL，CSGO，等等
Budget 13000下
I7

PS ： 唔想買廠機

唔該巴打 們。THX

對電腦唔係太熟，但想砌部機
你打算點砌？

問關於零件

交底100蚊 送埋上門

呢D game買部廠機都夠玩

伸手黨
btw 萬3砌部機 但打lol gta
其實唔洗咁貴

巴打有冇list介紹？

[quote]呢D game買部廠機都夠玩[/quote巴打有乜廠機介紹？

你依加砌機.8600k又買唔到 你又想砌i7. 8700k又會over budget 。。。好尷尬

買廠機啦
你出去都係比人水

是但一間HP/Dell睇下啦 伸手到你
如果你只係睇零件就跟budget睇

有咩機好介紹？

咁你識做啲乜

ok thx巴打

伸手

請到你的網路瀏覽器，在Google搜尋Dell

按下購買產品

選擇桌上電腦

按照你預計的價錢，選擇電腦

你繼續負皮我都冇意思
一心想幫下你，廢事你比人水

岩阿

Cpu:Intel,Core,i7-8700K 3.7GHz Coffeelake 6/12 $3245

Mb:Gigabyte, Z370 AORUS GAMING 3, Z370, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU
$1450

Display:ASUS, NV, GTX1080 STRIX GAMING, 8GB GDDR5X $4699

Ram:G.Skill, DDR4-3200, CL16, 16GB(2x8GB), Trident Z RGB(F4-3200C16D-16GTZR)$1890

牛:Corsair 海盜船 RM 750x/750W Fully Modular ATX PowerSupply,10 Years Warranty (80PLUS GOLD)(($999)

Hdd:TOSHIBA 1TB SATA3 Desktop Hard Drives (DT01ACA100 / 32MB Cache / 7200RPM)
$295

Ssd:256GB Samsung PM961 NVMe TLC SSD $799

機箱 :自選

$13377

上trident Z真係好咩

真係覺得突，mb 同ram 再簡啲平少少， 漏左散熱，水冷風冷自己簡，d15又得h7又得，隨你。

RGB!RGB!RGB!

同意

樓主擺明係伸手黨，上網搵下條list好難？一句車埋黎，我要砌機，比list，係咪老憑？
Btw依家8代u好貴，等多一排先好砌